復古撚入一入嚟

小弟臨急抱佛腳
求幫手用幾分鐘時間做

J圖已備

登

屌呀填完個人資料就完成左嘅

屌難得有人講復古野
原來叫人填問卷

笑撚咗

樓主自己有無填過先放出嚟
見你有j圖咁有誠意先睬你

我填到喎

得圖冇IG？

因為你唔係target group

有咩想傾？

太老？

Generation Z係18-25歲

佢要26歲以下先填得
26歲以上 死開啦 唔侵你班老野玩呀
你班老野本身就係復古撚啦 冇野好填
利申：冇得填

已填 樓主讀緊咩

填完都俾個ig丫大佬

Poly ITC

成日去日本都必去2手店買野，不過唔係target group

其實25歲以下都幾難afford到靚嘅古著真品應該唔多人填到

除非美芝都當係

不過應該係我自己解錯題目，再睇返見到樓主有講到二手衫，咁就解得通，日文古著本身就係解二手衫而唔一定係幾十年前有代表性嘅衫

所以Vintage既定義係每個國家都有啲分別既 始終文化唔同 香港好多人都覺得著美芝既衫係表現緊Vintage

大家都forever 21

對我嚟講就70年代之前先算vintage
自己儲開20年代至60年代嘅衫/物品

同埋係嗰個年代有代表性嘅衫 唔係求其一件阿婆織嘅衫都當係

美芝嘅衫係望落似舊款但代表性不高 你可以話係復古style但我又唔覺係vintage

Vintage你可以當係一半古董，有歷史意義/價值/故事/質素既